叫人走自己行落前線叫

第一次出黎行？
係度叫人走無用

其實咁少人 對今日既運動已經冇影響
除非有死人
叫佢地走 只係擔心有人無意義咁被捕